@book{AlFakir,
	title={Algèbre et théorie des nombres},
	author={S. Al Fakir},
	isbn={},
	year={2003},
	publisher={ellipse}
}

@book{Alessandri,
	title={Thèmes de géométrie: groupe en situation géométrique},
	author={M. Alessandri},
	isbn={21000455663},
	year={1999},
	publisher={Dunod}
}

@book{AllaireKaber,
	title={Algèbre linéaire numérique},
	author={G. Allaire and S.M. Kaber},
	isbn={2729810013},
	year={2002},
	publisher={ellipses}
}

@book{Appel,
	title={Probabilités pour les non-proabilitstes},
	author={W. Appel},
	isbn={9782351412985},
	year={},
	publisher={H$\&$K édition}
}

@book{ArnaudiesFraysse-2,
	title={Analyse},
	author={J.M. Arnaudies and H. Fraysse},
	isbn={2040165010},
	year={1988},
	publisher={Dunod Université}
}

@book{ArnaudiesFraysse-3,
	title={Compléments d'analyse},
	author={J.M. Arnaudies and H. Fraysse},
	isbn={2040165258},
	year={1989},
	publisher={Dunod Université}
}

@book{ArnaudiesFraysse-3-exresolu,
	title={Exercices résolus du compléments d'analyse},
	author={J.M. Arnaudies and H. Fraysse},
	isbn={2040165258},
	year={1989},
	publisher={Dunod Université}
}

@book{Audin,
	title={Géométrie},
	author={M. Audin},
	isbn={2868838839},
	year={2006},
	publisher={EDP Science}
}

@book{Avez,
	title={Calcul différentiel},
	author={A. Avez},
	isbn={9782225790799},
	year={1983},
	publisher={Masson}
}

@book{BaillyMaitre,
	title={Arithmétique et cryptologie},
	author={G. Bailly--Maitre},
	isbn={9782729874889},
	year={2012},
	publisher={ellipse}
}

@book{BardeLedoux,
	title={Probabilité},
	author={P. Barde and M. Ledoux},
	isbn={9782868839312},
	year={2007},
	publisher={EDP Science}
}

@book{Beauquier-Berstel-Chretienne,
	title={El{\'e}ments d'algorithmique},
	author={D. Beauquier and J. Berstel and P. Chr{\'e}tienne},
	isbn={9782225827044},
	series={Manuels informatiques Masson},
	url={https://books.google.fr/books?id=Dw55NAAACAAJ},
	year={1992},
	publisher={Masson}
}

@book{BeckMalikPeyre,
	title={Objectif Agrégation},
	author={V. Beck and J. Malik and G. Peyré},
	isbn={2914010},
	year={2004},
	publisher={H et K}
}

@book{Berg-Kreveld-Overmars-Schwarkopf,
	title={Computational Geometry},
	author={M. de Berg and M. van Kreveld and M. Overmars and O. Schwarzkopf},
	isbn={9783540779735},
	year={2008},
	publisher={Springer}
}

@book{Berhuy,
	title={Algèbre : le grand combat},
	author={G. Berhuy},
	isbn={9782916352664},
	year={2018},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{Berthelin,
	title={Équations différentielles},
	author={F. Berthelin},
	isbn={9782842252298},
	year={2017},
	publisher={Cassini}
}

@book{BernisBernis,
	title={Analyse pour l'agrégation de mathématiques, 40 développements},
	author={J. Bernis and L. Bernis},
	isbn={9782340022904},
	year={2018},
	publisher={Ellipse}
}

@book{Biasi,
	title={Mathématiques pour le CAPES et l'agrégation Interne},
	author={J. De Biasi},
	isbn={272985827X},
	year={1998},
	publisher={ellipse}
}

@book{Boyer,
	title={Algèbre et géométries},
	author={P. Boyer},
	isbn={9782916352305},
	year={2015},
	publisher={Calvage et Mounet}
}

@book{BrezinskiRedivoZaglia,
	title={Méthodes numériques itératives},
	author={C. Brezinski and M. Redivo--Zaglia},
	isbn={9782729828875},
	year={2006},
	publisher={ellipse}
}

@book{BriancePages,
	title={Théorie de l'intégration. 4ème édition},
	author={M. Briance and G. Pagès},
	isbn={271177189},
	year={2006},
	publisher={Vuibert}
}

@book{Buchmann,
	title={Introduction à la cryptographie},
	author={J. Buchmann},
	isbn={2100496220},
	year={2006},
	publisher={Dunod}
}

@book{Calais,
	title={Éléments de la théorie des groupes},
	author={J. Calais},
	isbn={978213063347},
	year={1984},
	publisher={puf}
}

@book{Caldero-Germoni,
	title={Histoires hédonistes de groupes et de géométries, tome 1},
	author={P. Caldero and J. Germoni},
	isbn={9782916352312},
	year={2013},
	publisher={Calvage et Mounet}
}

@book{Caldero-Germoni2,
	title={Histoires hédonistes de groupes et de géométries, tome 2},
	author={P. Caldero and J. Germoni},
	isbn={9782916352435},
	year={2015},
	publisher={Calvage et Mounet}
}

@book{Caldero-Germoni-N2,
	title={Nouvelles histoires hédonistes de groupes et de géométries, tome 2},
	author={P. Caldero and J. Germoni},
	isbn={9782916352671},
	year={2018},
	publisher={Calvage et Mounet}
}

@book{Candelpergher,
	title={Calcul intégral},
	author={B. Candelpergher},
	isbn={9782842250539},
	year={2009},
	publisher={Cassini}
}

@book{Carton,
	title={Langages formels, calculabilité et complexité},
	author={O. Carton},
	isbn={},
	year={2008},
	publisher={Vuibert}
}

@book{Chesneau,
	title={Probabilité et variables discrètes},
	author={C. Chesneau},
	isbn={982340010031},
	year={2016},
	publisher={ellipse}
}

@book{CrochemoreHancartLecroq,
	author = {M. Crochemore and C. Hancart and L. Lecroq},
	title = {Algorithmique du texte},
	year = {2001},
	isbn = {2711786285},
	publisher = {Vuibert},
} 

@book{CrochemoreRytter,
	author = {M. Crochemore and W. Rytter},
	title = {Text Algorithms},
	year = {1994},
	isbn = {0-19-508609-0},
	publisher = {Oxford University Press, Inc.},
	address = {New York, NY, USA},
} 

@book{Cognet,
	title={Algèbre linéaire},
	author={M. Cognet},
	isbn={2842916069},
	year={2000},
	publisher={Bréal}
}

@book{Cognet-bilineaire,
	title={Algèbre bilinéaire},
	author={M. Cognet},
	isbn={2842918398},
	year={2002},
	publisher={Bréal}
}

@book{CoriLascar1,
	title={Logique mathématique, tome 1},
	author={R. Cori and D. Lascard},
	isbn={},
	year={1994},
	publisher={Masson}
}

@book{CoriLascar2,
	title={Logique mathématique, tome 2},
	author={R. Cori and D. Lascard},
	isbn={222584080},
	year={1994},
	publisher={Masson}
}

@book{Cormen,
	title={Algorithmique, 3ème édition},
	author={T. Cormen and C. Leiserson and R. Rivest and C. Stein},
	isbn={9782100545261},
	year={2010},
	publisher={Dunod}
}

@book{Combes,
	title={Algèbre et géométrie},
	author={F. Combes},
	isbn={2842912020},
	year={1998},
	publisher={Breal}
}

@book{CottrelGenonDuhamelMeyre,
	title={Exercices de probabilité},
	author={M. Cottrel and V.Genon--Catalot and C. Duhamel and T. Meyre},
	isbn={2842250680},
	year={2005},
	publisher={Cassini}
}

@book{DavidNourRaffali,
	TITLE = {{Introduction {\`a} la Logique, Th{\'e}orie de la d{\'e}monstration (2nd {\'e}dition)}},
	AUTHOR = {C. Raffalli and R. David and K. Nour},
	URL = {https://hal.archives-ouvertes.fr/hal-00396917},
	PUBLISHER = {{Dunod}},
	SERIES = {Sciences Sup},
	YEAR = {2004},
}

@book{Demailly,
	title={Analyse numérique et équations différentielles},
	author={J.-P. Demailly},
	isbn={9782759819263},
	edition={4$^{ème}$},
	year={2016},
	publisher={EDP Science}
}

@book{Dieudonne,
	title={Calcul infinitésimal},
	author={J. Dieudonné},
	isbn={2705659072},
	year={1992},
	publisher={Hermann éditeurs des sciences et des arts}
}

@book{Duparc,
	title={La logique pas à pas},
	author={J. Duparc},
	isbn={9782889151264},
	year={2015},
	publisher={Presse polytechnicienne et université romandes}
}

@book{Eiden,
	title={Géométrie analytique classique},
	author={J.D. Eiden},
	isbn={9782916352084},
	year={2009},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{ElAmrani,
	title={Arithmétique dans Z et dans K[X]},
	author={M. El Amrani},
	isbn={},
	year={2016},
	publisher={ellipses}
}

@book{ElAmrani-2,
	title={Analyse de Fourier dans les espaces fonctionnels, niveau M1},
	author={M. El Amrani},
	isbn={2729839038},
	year={2008},
	publisher={ellipses}
}

@book{Escofier-analyse,
	title={Toute l'analyse pour la Licence},
	author={J.-P. Escofier},
	isbn={9782100589173},
	year={2014},
	publisher={Dunod}
}

@book{FloydBiegel,
	title={Le langage des machines},
	author={R. Floyd and R. Biegel},
	isbn={2841800105},
	year={1994},
	publisher={International Thomson Publishing}
}

@book{FrancinouGianellaNicolas-al1,
	title={Oraux X-ENS, Algèbre 1},
	author={S. Francinou and H. Gianella and S.Nicolas},
	isbn={},
	year={},
	publisher={Cassini}
}

@book{FrancinouGianellaNicolas-al2,
	title={Oraux X-ENS, Algèbre 2},
	author={S. Francinou and H. Gianella and S.Nicolas},
	isbn={},
	year={},
	publisher={Cassini}
}

@book{FrancinouGianellaNicolas-an2,
	title={Oraux X-ENS, Analyse 2},
	author={S. Francinou and H. Gianella and S.Nicolas},
	isbn={},
	year={},
	publisher={Cassini}
}

@book{FrancinouGianellaNicolas-an4,
	title={Oraux X-ENS, Analyse 4},
	author={S. Francinou and H. Gianella and S.Nicolas},
	isbn={9782842251574},
	year={2012},
	publisher={Cassini}
}

@book{Froidevaux-Gaudel-Soria,
	title={Types de données et algorithmes},
	author={C. Froidevaux and M.C. Gaudel and M. Soria},
	isbn={2704212171},
	year={1990},
	publisher={McGraw-Hill}
}

@book{Gardarin,
	title={Bases de données},
	author={G. Gardarin},
	isbn={2212112815},
	year={2003},
	publisher={Eyrolles}
}

@book{GaretKurtzmann,
	title={De l'intégration aux probabilités},
	author={O. Garet and A. Kurtzmann},
	isbn={9782729870409},
	year={2011},
	publisher={ellipses}
}

@book{GareyJohnson,
	author = {M.R. Garey, D.S. Johnson},
	title = {Computers and Intractability: A Guide to the Theory of NP-Completeness},
	year = {1979},
	isbn = {0716710447},
	publisher = {W. H. Freeman \& Co.},
}

@book{Garnier,
	title={Groupes et géométrie pour l'agrégation},
	author={J-M. Garnier},
	isbn={97823400284332},
	year={2018},
	publisher={ellipse}
}

@book{Gozard,
	title={Théorie de Galois},
	author={I. Gozard},
	isbn={97827298427722},
	year={2009},
	publisher={ellipse}
}

@book{Goodman-ORourke,
	title={Handbook of discrete and computational geometry},
	author={J. E. Goodman and J. O'Rourke},
	isbn={0849385245},
	year={1997},
	publisher={CRC Press}
}

@book{Gourdon-algebre,
	title={Algèbre},
	author={X. Gourdon},
	isbn={9782729850142},
	series={Les maths en t{\^e}te},
	year={2009},
	publisher={Ellipses}
}

@book{Gourdon-analyse,
	title={Analyse},
	author={X. Gourdon},
	isbn={9782729837594},
	series={Les maths en t{\^e}te},
	year={2008},
	publisher={Ellipses}
}

@book{Grifone,
	title={Algèbre linéaire},
	author={J. Grifone},
	isbn={9782364931831},
	year={2015},
	publisher={Cépaduès édition}
}

@book{GrouxSoulat,
	title={Les fonctions spéciales vues par les problèmes.},
	author={R. Groux and P. Soulat},
	isbn={},
	year={},
	publisher={Cépaduès édition}
}

@book{Hankin,
	title={Lambda Calculi: A Guide for Computer Scientists},
	author={C. Hankin},
	isbn={9780198538400},
	lccn={94028188},
	series={Graduate texts in computer science},
	url={https://books.google.fr/books?id=VGRgQgAACAAJ},
	year={1994},
	publisher={Clarendon Press}
}

@book{Hauchecorne,
	title={Les contre-exemples en math{\'e}matiques},
	author={B. Hauchecorne},
	isbn={9782729888060},
	lccn={89128083},
	url={https://books.google.fr/books?id=PlXEAAAACAAJ},
	year={1988},
	publisher={Ellipses}
}

@book{HindleySeldin,
	author = {J. R. Hindley and J. P. Seldin},
	title = {Lambda-Calculus and Combinators: An Introduction},
	year = {2008},
	isbn = {0521898854, 9780521898850},
	edition = {2},
	publisher = {Cambridge University Press}
} 

@book{Hindry,
	title={Arithmétique},
	author={M. Hindry},
	isbn={9782916352046},
	year={2008},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet (tableau noir)}
}

@book{HuthRyan,
	author = {M. Huth and M. Ryan},
	title = {Logic in Computer Science: Modelling and Reasoning About Systems},
	year = {2004},
	isbn = {052154310X},
	publisher = {Cambridge University Press},
	address = {New York, NY, USA},
} 

@book{IrelandRosen,
	title={A classical introduction to modern number theory},
	author={K. Ireland and M. Rosen},
	isbn={035797329X},
	year={1990},
	publisher={Springer}
}

@book{JeanneretLines,
	title={Invitation à l'algèbre},
	subtitle={Théories des groupes, des anneaux, des corps et des modules},
	author={A. Jeanneret and D. Lines},
	isbn={9782854287401},
	year={2008},
	publisher={Cépaduès}
}

@book{Jolissant,
	title={Fonction d'une variable complexe.},
	author={P. Jolissant},
	isbn={9782340014817},
	year={2016},
	publisher={ellipses}
}

@book{Kieffer,
	title={66 leçons pour l'agréation de mathématiques},
	author={M. Kieffer},
	isbn={9782340017870},
	year={2017},
	publisher={ellipses}
}

@book{KleinbergTardos,
	title={Algorithm Design},
	author={J. Kleinberg and E. Tardos},
	isbn={321372913},
	year={2006},
	publisher={Pearson international Edition}
}

@book{Knuth-ACP-3,
	title={The Art of Computer Programming, vol 3},
	author={D. Knuth},
	isbn={0201986850},
	year={1998},
	publisher={Addison-Wesley}
}

@book{Lamoitier,
	title={Arithmétique modulaire},
	author={J.P. Lamoitier},
	isbn={9782729872007},
	year={2012},
	publisher={ellipse}
}

@book{Laville,
	title={Géométrie pour le capes et l'agrégation},
	author={G. Laville},
	isbn={2729878424},
	year={1998},
	publisher={ellipse}
}

@book{Lassaigne-Rougemont,
	title={Logique et fondements de l'informatique. Logique du 1$^{er}$ ordre, calculabilité et $\lambda$-calcul.},
	author={R. Lassaigne and M. de Rougemont},
	isbn={2866013808},
	year={1993},
	publisher={Hermes}
}

@book{LegendreSchwarzentruber,
	author = {R. Legendre and F. Schwarzentruber},
	title = {Compilation : Analyse lexicale et syntaxique du texte à sa structure en informatique},
	publisher = {Ellipses},
	series = {Reference Sciences},
	year      = {2015}	
}

@book{Li,
	title={Cours d'analyse fonctionnelle},
	author={D. Li},
	isbn={9782729883058},
	year={2013},
	publisher={ellipses}
}

@book{Marco,
	title={Mathématiques L3, Analyse},
	author={J.-P. Marco},
	isbn={9782744073502},
	year={2009},
	publisher={Pearson education}
}

@book{Marco-Thieullen-Weil,
	title={Mathématiques pour la L2},
	author={J.-P. Marco and P. Thieullen and J.-A.Weil},
	isbn={982744072253},
	year={2007},
	publisher={Pearson education}
}

@book{Mercier,
	title={Fondamentaux d'algèbre et d'arithmétique},
	author={D. J. Mercier},
	isbn={9781517270711},
	year={2015},
	publisher={CSIPP}
}

@book{MneimneTestard,
	title={Introduction à la théorie des groupes de Lie classiques},
	author={R. Mneimne and F. Testard},
	isbn={270866040},
	year={1997},
	publisher={Hermann}
}

@book{MoretShapiro,
	title={Algorithms from P to NP},
	author={B.M.E. Moret and H.D. Shapiro},
	isbn={805380086},
	year={1990},
	publisher={The benjamin / Cumming Publishing Company}
}

@book{NielsonNielson,
	title={Semantics with application},
	author={H. R. Nielson and F. Nielson},
	isbn={1846286913},
	year={2007},
	publisher={Springer}
}

@book{Nourdin,
	title={Agrégation de mathématiques épeuve orale},
	subtitle={68 thèmes pour se préparer efficacement},
	edition={2},
	author={I. Nourdin},
	isbn={2100498312},
	year={2006},
	publisher={Dunod}
}

@book{Ouvrard-1,
	title={Probabilités 1},
	author={J.Y. Ouvrard},
	isbn={2842250044},
	year={1998},
	publisher={Cassini}
}

@book{Papadimitriou,
	title={Computational complexity},
	author={C.H. Papadimitriou},
	isbn={9780201530827},
	year={1993},
	publisher={Pearson}
}

@book{Perrin,
	title={Cours d'algèbre},
	author={D. Perrrin},
	isbn={9782729855529},
	year={1996},
	publisher={Ellipse}
}

@book{Preparata-Shamos,
	title={Computational Geometry : an introduction},
	author={F. P. Preparata and M. I. Shamos},
	isbn={},
	year={1985},
	publisher={Springer-Verlag}
}

@book{Ramis-Deschamps-Odoux,
	title={Cours de mathématiques spéciale, tome 1},
	author={E. Ramis and C. Deschamps and J. Odoux},
	isbn={2225815011},
	year={1998},
	publisher={Masson}
}

@book{RamisWarusfel,
	title={Cours de mathématiques pures et appliquées},
	author={Ramis and Warusfel},
	isbn={9782804116422},
	year={2010},
	publisher={De Boecl}
}

@book{RieslerBoyer,
	title={Algèbre pour la licence 3},
	author={J.-J. Risler and P. Boyer},
	isbn={2100494988},
	year={2006},
	publisher={Dunod}
}

@book{Rombaldi,
  title={{\'E}l{\'e}ments d'analyse r{\'e}elle: CAPES et agr{\'e}gation interne de math{\'e}matiques},
  author={J.E. Rombaldi},
  isbn={9782868836816},
  url={https://books.google.fr/books?id=8wNKAAAACAAJ},
  year={2004},
  publisher={EDP Sciences}
}

@book{Rouviere,
	title={Petit guide de calcul différentiel à l'usage de la licence et de l'agrégation},
	author={F. Rouvière},
	edition={3$^{ème}$},
	isbn={9782842251093},
	year={2009},
	publisher={Cassini}
}

@book{Rudin,
	title={Principe d'analyse mathématiques},
	author={W. Rudin},
	isbn={210050035X},
	year={2006},
	publisher={Dunod}
}

@book{SaintRaymond,
	title={Topologie, calcul différentiel et variable complexe},
	author={J. Saint Raymond},
	isbn={2916352074},
	year={2008},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{Sakarovitch,
	title={Éléments de la théorie des automates},
	author={J. Sakarovitch},
	isbn={2711748073},
	year={2003},
	publisher={Vuibert informatique}
}

@book{SeguinPazzis,
	title={Invitation aux formes quadratiques},
	author={C. De Seguin Pazzis},
	isbn={9782916352190},
	year={2010},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{Sisper,
	title={Introduction to the Theory of Computation},
	author={M. Sipser},
	isbn={2013},
	year={1133187811},
	publisher={Cengage learning}
}

@book{Stern,
	title={Fondements mathématiques de l'informatique},
	author={J. Stern},
	isbn={2840740656},
	year={1990},
	publisher={Ediscience internationnal}
}

@book{Szpirglas,
	title={Mathématiques Algèbre L3},
	author={A. Szpirglas},
	isbn={9782744073591},
	year={2009},
	publisher={Pearson Education}
}

@book{TeytaudAntoniniBorgnatChateauLebeau,
	title={Les maths pour l'agreg},
	author={O. Teytaud and C. Antonini and P. Borgnat and A. Chateau and E. Lebeau},
	isbn={2100510320},
	year={2007},
	publisher={Dunod}
}

@book{Testard,
	title={Analyse mathématique. La maîtrise de l'implicite},
	author={F. Testard},
	isbn={9782916352114},
	year={2012},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{Trignan,
	title={La géométrie des nombres complexes},
	author={J. Trignan},
	isbn={2853946557},
	year={1993},
	publisher={Bréal}
}

@book{Turing-Girard,
	title={La machine de Turing},
	author={A. Turing and J.-Y. Girard},
	isbn={202013571X},
	year={1991},
	publisher={Source du savoir, Seuil}
}

@book{Ulmer,
	title={Théorie des groupes},
	author={F. Ulmer},
	isbn={9782729876319},
	year={2012},
	publisher={ellipses}
}

@book{Winskel,
	title={The Formal Semantics of Programming Languages},
	author={G. Winskel},	
	isbn={0262231697}
	year={1993}
	publisher={MIT Press}
}

@book{Wolper,
	title={Introduction à la calculabilité},
	author={P. Wolper},
	isbn={2100499815},
	year={2006},
	publisher={Dunod}
}

@book{Yger-Weil,
	title={Mathématiques appliqués, L3},
	author={A. Yger and J.-A. Weil},
	isbn={9782744073526},
	year={2009},
	publisher={Pearson Education}
}

@book{Zavidovique,
	title={Un max de maths},
	author={M. Zavidovique},
	isbn={9782916352299},
	year={2013},
	publisher={Calvage $\&$ Mounet}
}

@book{ZuilyQueffelec,
	title={Éléments d'analyse pour l'agrégation},
	author={C. Zuily and H. Queffélec},
	isbn={222584884X},
	year={1995},
	publisher={Masson}
}

@book{ZuilyQueffelec2,
	title={Éléments d'analyse pour l'agrégation},
	author={H. Queffélec and C. Zuily},
	isbn={9782100700936},
	year={2013},
	publisher={Dunod}
}

% Models
@book{,
	title={},
	author={},
	isbn={},
	year={},
	publisher={}
}